bonjour LIHKG

that is all french i know
c’est tout

Ciao

Bonjour à toutes et à tous !

ça va?

:p

Bien Merci

Je Parle françes

Bienvenue!!!

:o shouldn't be "Je parle français"?

Putain ccp